# CHATON_GEN

Générateur de template pour les services chatons.

Il se base sur les éléments de https://entraide.chatons.org/page-data/fr/page-data.json pour générer un fichier exemple à remplir par le chaton,

